{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018741",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2138498176/gyeongju-haedameun-hotel-and-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530773&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=226232595&selectedRatePlan=248346146&expediaPropertyId=66796818&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해담은 호텔"
    },
    "text": "慶州ヘダムはホテル (경주 해담은 호텔)\n慶州ヘダムはでの宿泊は慶州で卓越した選択と言え、宿泊客はWiFiやセルフ駐車などの無料特典を利用できます。ホテルサイズ : 11個の客室、チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ヘダムはどのような特典がありますか？",
            "answer": "慶州ヘダムでは、宿泊客はWiFiやセルフ駐車などの無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州ヘダムのホテルサイズは何部屋ですか？",
            "answer": "慶州ヘダムには11個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックイン可能年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "慶州ヘダムでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州ヘダムでは無料のセルフ駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "指定の喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 438
    }
}